咩態度？愛回家奀星笑鳩山火

一年咁多山火 澳洲山火仲燒緊未停過
點解呢兩個偽人可以用咁嘅態度講笑咁講山火
枉你仲做愛回家演員 教壞細路

喺YouTube見到佢哋啲片一個不留
dislike+檢舉佢哋

又教壞細路

邊9個黎

有少少似信號王

愛回家阿壯

真係不得要領

影衰信號王

johnMa定點先利申好耐冇睇

WHO????

廢青安啲同學

真係唔好睇小山火

垃圾電視台 垃圾演員

冇睇好耐

繼續笑呀

點解笑得出

真係唔識 乜水

唔影佢都衰架啦

做乜鳩留意埋啲奀星 唔撚想知囉

上去打卡先

連小美都唔識 奀到落地底

小美？

tvb拉

認真需要公開道歉

一定要嚴懲呢啲小人

就係唔可以比呢啲奀星有發為嘅一日

一下都冇停過

連登娛樂圈KOL

好小事姐 佢做戲幾好睇

信號王咪仲衰

咩車黎

邊撚個完全唔識

sor
成年冇睇過無線
邊位

邊個嚟.......

係咪你自己po自己呀？
正常邊會follow哩啲傻閪
同埋你個傻鳩一定睇開TVB....

收皮啦tvb歪星

who

who?

邊撚個

乜水呀

奀星樓主都睇？
你唔開po 我相信冇人會識佢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

之前有睇愛回家
但有依個人咩?

樓主記憶力咁好

邊個啊屌

而家係開po都無人識佢

奀星廢青安都叫最佳男配角

乜水呀唔識喎

btw 專心揸車啦柒頭

邊有人睇愛回家

CCTVB在座嘅都係垃圾

邊撚個黎

Don’t make stupid people famous

唔識

可能佢放呢

殺

去佢ig 見冇人罵佢
奀到連鬧都冇人鬧

新愛回家 有個角色叫艾頓壯

Z

呢個真係奀撚過牙籤除咗愛回家狂粉搵鬼識咩

唔想禁入去 想知笑乜

有另一個人笑聲 邊撚個嚟

同感

忽然行山同無公德心係兩樣嘢嚟

樓主都唔好得去邊 仲睇cctvb
我地個個都唔撚識佢
你唔係成日睇愛回家點會知佢係乜水

WHO

富安？

係 燒左成日啦

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架

Who??

小美你都唔識？

識識識

玩具台5毛 ID: 警品顧客（真香）

完全唔撚知乜水
連登仔幾時先肯罷睇cctvb?
咁撚小事都做唔到學咩人抗爭

原來連登除左打手仲有人睇cctvb

唔撚識

又唔係咁大件事姐
你話笑澳洲山火就話姐
香港年年都山火

你俾佢發，除咗藍屍乜撚人睇cctvb

雖然唔識，不過照跟

Who冇睇幾廿鳩年

愛回家打手

場火熄咗未？

連登追擊封殺條撚樣未？
有老婆同女
仲係咁瘋狂偷食
佢食個堆女就俾人追擊
條賤精就無事
做男主角既劇正常出街
代言既野又無人屌

近期偷食事件 都淨追擊個女
男就一陣當無事
老鼠安條賤種又係 一陣無追擊
但係賓穎就追擊足一個月以上

好似個個做人老婆咁
個老公偷食 淨屌個女係狐狸精 搞人家庭
個老公好似變左受害人咁 cls

唔罵啦 無價值

做得好呀
燒撚到D大陸閪唔敢黎香港上山

個kinlas個YouTube channel
好多都係tvb d人
唔知係咪tvb想谷YouTube view

枉佢做愛回家參與咁既濕鳩節目就特別d ?樓主平時睇開tvb

仲睇tbb?

收皮唔撚識

幾年無睇過tvb

Mk奀星係咁上下質素

on9仔申請自殺

咁嘅post都上到熱門

拉

廢青安又係邊撚個?你仲睇tvb就預左啲人咁嘅質素架啦